# Shortlink

Сервис по созданию коротких ссылок.

Для запуска приложения необходимо запустить объект shortlink/src/main/java/org/tatyana/shortlink/ShortLink.kt

В сервисе реализована простейшая авторизация по имени. Для того чтобы воспользоваться сервисом нужно вести только имя пользователя.
Сервис работает так: вводится ссылка, которую надо сократить, нажимаете кнопку и появляется укороченная ссылка.

Также доступны несколько видов статистики: общее количество пользователей, ссылок и их вызовов; список пользователей с количеством укороченных ссылок и их вызовов; полный список ссылок с именем пользователя, укороченной версией и количеством переходов по каждой.

Для хранения всех данных реализована база данных с хранением всех переходов по ссылкам с датой и временем перехода, что позволяет при необходимости добавить вывод статистики переходов по временным диапазонам.
